Сортировка участников
===================

Во время проведения олимпиады каждый из участников получил свой идентификационный номер – натуральное число. Необходимо отсортировать список участников олимпиады по количеству набранных ими баллов.

---
## Формат входных данных ##

На первой строке дано число N (1 ≤ N ≤ 1000) – количество участников. На каждой следующей строке даны идентификационный номер и набранное число баллов соответствующего участника. Все числа во входном файле не превышают $10^5$.

---
## Формат выходных данных ##

В выходной файл выведите исходный список в порядке убывания баллов. Если у некоторых участников одинаковые баллы, то их между собой нужно упорядочить в порядке возрастания идентификационного номера.

---
## Sample Input 1: ##
```
3
101 80
305 90
200 14
```

---
## Sample Output 1: ##
```
305 90
101 80
200 14
```

---
## Sample Input 2: ##
```
3
20 80
30 90
25 90
```

---
## Sample Output 2: ##
```
25 90
30 90
20 80
```
